(突發) 火眼實驗室遭業主入稟解約

【火眼實驗室遭業主入稟解約】港府委聘兩間內地公司為本港提供病毒檢測，其中「華大基因」旗下的華昇診斷中心，在大埔太平工業園開設「火眼實驗室」，引起附近居民憂慮。業主昨入稟高等法院，要求法庭根據《失實陳述條例》撤銷租約，並下令華昇交出單位。據了解，昨天仍有醫療物資進出「火眼實驗室」。

入稟狀指，原告大埔綉花工藝有限公司，今年6月根據合約，將大埔汀角路太平工業園A座三層租給被告華昇診斷中心有限公司。原告以《失實陳述條例》要求法庭取消租約，並下令被告盡快將單位交吉和賠償。

大埔區議員文念志表示，這兩天收集簽名時，不少居民擔心火眼實驗室的環境衛生問題。

推

業主怕上身，受制裁連累

業主好波

竟然無人睇

業主都驚武肺病毒污染棟樓啦

[⇩ 美國形勢大好⇩]

林鄭直接用國安法充公以保障國家安全

如果真係有病毒泄漏, 個業主法律上會唔會上身

香港版武漢實驗室

驗完肺炎菌退番個單位, 你下手仲敢唔敢用
銀行估價估cheap d你個業主都含撚啦
不過間野有支共照
業主含撚機會大d

我估應該係指實驗室做唔到事前事後唔會有病毒洩出既保證黎打官司

贏面都幾高

是但搵間工廠單位做傳染病病毒收集中心真係得第三世界先做得出

因住犯國安法

會

隨時大爆發，害死埋其他租戶

業主咁做唔驚得罪黨咩

反而國安搵業主傾計機會仲大

間野係大埔工業邨邊個位？

支支：違反國安法